Homework8
Реализовано подобие веб-магазина
Таблицы:
Customer - покупатель
Basket - корзина покупателя
Product - товар
BasketProduct - таблица многие ко многим содержащая корзины и товары
Purchase - покупки покупателя